Montreal撚召喚

大家嚟咗幾耐？ 入嚟識個朋友呀

利申：係度7年一個香港人都識唔到

識講法文未？

👋🏻👋🏻黎左幾個月，冬天唔知點捱

我響Montreal出世，不過好多年未返過去了
唔知道而家既Montreal係點樣呢，經濟係咪一樣咁差

搵日出嚟食個 lunch ah

屋企同大部分商場、寫字樓等室內地方其實都有暖氣

諗住等peel間專賣店開先買，頂多一輪

好呀，有咩推介

Pizzeria Bros? 你幾時得閑？

28號個星期應該得

巴打 我都係住Montreal
做嘢做咗五六年了
有無 telegram?

師兄食飯堅？

我有呀，不過唔識點禁出黎哦條link

我 telegram 係 "iluvsec"

留tg 我都係montreal

（514） 969 0564